[Ios/Apple]白貓project #155 C社vs任天堂

拿拿臨課多幾pack俾馬場打官司先

支持

課左俾老任

colopl vs nintendo
睇名真係以為好似capcom咁出大亂鬥

g持

唔講咁多 即刻課金

股價mola

#me too

又L 理論
今舖連punicon 都冇埋 真係要玩vr白貓了

拿拿臨好似gbf咁搵sony合作整ps4 game啦

C社啲VR唔係扑直晒咩

sony 本身都有c 社股份 好似係

作為無課玩左千鳩幾日白貓既寄生蟲, 我決定為C社做D貢獻
就係買NS玩zelda同odessey

其實馬場早就預料到白貓會gg
所以先咁急推vr 點知技術同market 都未ready
都係蝕爆收場 原來一早有哂劇本

btw c社個vr 鹹片網都收咗皮了

G持

又準備跌停牌
陰公豬

準備玩mhw啦仲玩乜鬼ns

why not both

我諗下年頭半年都唔會有機會掂部switch
又機戰又mhw

今年已經2018

霧：唔係ai社既機戰冇玩既價值！

ns出mhw咪both囉

sor 今年仲未出過街 唔知日子

邊出到,都唔夠機能

cut畫面特效+lock死30fps
應該得既
話曬mhxx真係有1080P

反正mhw都係扮晒清又唔夠清，是但啦

識玩一定係用pro lock 60 fps
兩個世界

唔知old new咗未

pro開埋fps mode都只係得40-50fps
個人感覺

700隻QQ飛車直頭全抄 會唔會告埋

玩左1200 日左右, 任天堂如果係16年尾就開始搞白貓既話, 咁就有D 明佢點解17 年咁CAP 水了.

你鐘意點就點

班蘿白頭夠薑犯我中華先算啦

訓咗係被入面唔想起身

我會覺得唔撚關事囉

C社會戰勝歸來

+1

唔驚俾人告返轉頭咩

趁低吸納

馬場副身家縮咗幾多

張圖話本身係任人用, 所以一直都無告人
類似嘅基礎技術專利多數都會默許其他人用,唔淨止係仕天堂 (Fuck you Konami)
而PUNICON專利係個介面而唔係技術層面,但C社講到完全自創,誇大宣傳

C社衰多口

想係支共告得贏QQ？

任記

岩啦
2016任記一搵馬場，馬場即刻改曬成個營運方針
時間點都相近
老味推限出黎呃錢，又出曬口術話咩營運成本上升
屌你依家做快餐咩成本上升d
錢已袋理撚得你

原來係衰多口

原來c社果個專利係介面only 如果係真就抵白貓執啦..

抵啦

係youtube見到白網宣傳即刻入去睇留言

唉
老任要自殺了(非認真)

我已經準備好食花生

16年轉左乜野？

限接限?

呢個係17年呀下話

2016/9/21

馬場功淳社長の保有株比率が信託取引により56.13％から46.69％に低下したと発表した。
馬場氏は支配株主から外れる。
著草割席

2周年開始CUT石CUT活動果D,然後又開始引繼復刻,活動POOL消失
差唔多就係肥鵝打後開始既

from巴哈
2016/9/21

馬場功淳社長の保有株比率が信託取引により56.13％から46.69％に低下したと発表した。
馬場氏は支配株主から外れる。

訴訟の提起は2017年12月22日付。
コロプラの発表によると、16年9月に任天堂から同社保有の特許権を侵害すると指摘があったという。
老任16年9月提出警告,12/22提出告訴
馬場16年9月脫產 現在來看這代表甚麼就不用多說了
(打個比方就是一個要沉的船 船長自己先跑了)

未確定消息,當花生食下就好

16後半係回升派石量 引繼同活動pool消失係17年喎
我覺得主要係佢16年尾方針冇乜大變都跌營收
17先大cut派石量同限接限
不過成效係仲差左姐

完了吧

船長第一個棄船走人
真係好野

執未，學3k話齋玩一隻準備執既遊戲不如玩天堂m
不如估下最後賴死唔走會係邊個？

16年底已經開始屌佢派石開始縮啦
果時百億島花園限打後已經開始屌緊架啦喎
火力無限上升
派石又縮,復刻又開始減
次次復刻都牙痛咁樣又放曬風話阿鳩極力爭取
島就變礁
2017正月完直頭cut埋活動池話咩成本上升收益唔符合預期
雖然我都知你又10500左落正月臭雀度,都唔洗咁既

玩天M我不如玩返PAD算了
G 持蘿莉控

山本冇入到冊都會G持
而家監躉 不了

pad不了
玩蘿莉唔叫埋
嬲牙

放心 有兩個山本 一個無入冊 一個入左冊

yes 一個山本彩 一個山本大介

都話年底係回升囉 年中就真係cut石
17年sh前都淨係得紅蓮嗰個月係派得少
是其是非其非 唔係你無課針住人課金就岩晒既

天地有正氣 山本無叫雞
大介寶寶是無姑的

是閪但啦 條戇鳩係屌極唔化 由撚得佢咪算

啱
你情我願正當交易
能算叫雞麼

喺唔同番會都見到コロプラ4隻紅色大字嘅留言

我搵到就咁
你話9-10月(周年期間)同12月回升返d都岩既,不過都係少過曬前半年
無記錯12月就係阿鳩牙痛復刻左個大型活動島
跟住20171月即刻cut返曬條數

我自己就覺得係馬場個方針行錯姐
同呢單野無咩直接關係
如果係咁驚 一早開發白貓2咪算
Bandai d驚都係話執就執架啦
佢將資源放係其他野身上姐
茶3有心搞咪一樣有聲有色

呢句真
衰十一還衰十一 叫雞還叫雞
蘿莉控的事，能算叫雞麼？

同意

C社一舉成名天下知

馬場之黑暗兵法
真-Ｎ理論

如果好似佢咁講 白猫先係奸個邊

nintendoswitch

由 NitendoSwitch 發佈

已經可以諗定C社冇咗白貓之後會點
冇咗白貓P啲人設同宣傳 白網應該都極速收皮
得返黑貓龍P戰女 呢三隻加埋好似先得兩三成收入

果時就係全世界都r撚曬頭
白貓明明上緊位
好有機會做一哥
突然間d營運方針大變,縮石縮活動,d人開始棄驚屌垃圾營運
依家咁睇件事咪通曬
件事暪左成年半先爆出黎
本黎ios玩白貓超順,越來越lag好似班it狗死曬咁
d資源又拎走曬放係其他驚度
照條友話整白貓2喎
如果真係基礎操作系統俾人告,到時俾老任禁左唔用得單指虛擬搖桿
整隻白貓轉珠俾你玩好唔好

岩岩食飯立左眼 c社股價直插2成

可以變淺井

想同白貓講聲加油

趁低吸納緊

牙鳩真係最慘
啱啱結婚冇耐就要轉工

牙鳩話準備好過老任返工

等咗呢個機會好耐

夏6.0止步
結果冇人可以全職制霸

唔知幾時會宣佈結束營運

最可惜，真扎出唔齊全部職
仲諗齊真扎11.0

淺井就醒目
係咪一早收到風所以跳船

希望C社破產，白貓俾任天堂一切照舊營運就好

係醒目依家已經走左
仲未走喎

任天堂RUN手機驚
ARE YOU SERIOUS ?

有FD 9UP話係為左隻pokeland

但係d控制仲垃圾過白貓
其實係咪任天堂抄白貓, 反咬c社一啖?

2018年お正月イベントはチャレンジクエストも予定してるにゃฅ(●´ω｀●)ฅ
最後までお楽しみ下さい٩(๑❛ᴗ❛๑)۶
運営チームのところでイラストを発見しました！
#白猫

無挑戰性既挑戰關

最後までお楽しみ下さい

最後までお楽しみ下さい٩(๑❛ᴗ❛๑)۶
٩(๑❛ᴗ❛๑)۶
٩(๑❛ᴗ❛๑)۶
٩(๑❛ᴗ❛๑)۶

唔打了 執柒了

٩(๑❛ᴗ❛๑)۶

c社輸，白貓會下架
有得玩好過無得玩
隨時任記移值白貓落NS令白貓成為經典比美PKM丶馬里奧

任記仲廢過隻鵝

ฅ(●´ω｀●)ฅ

回穩, 有支持, 趁低吸納

白猫＼(^o^)／

六爺會唔會退款

最後

醉後

阿鳩

禾陪你走到醉後

最後今晚 陪你去踩鋼纜
最後今晚 嫌你飲得太慢
最後今晚 隨便你怎去辦
最後一杯 你以後告別孤單

永遠懷念 白貓Project

今次真係請珍惜白貓, 玩一日少一日啦..

就算有時間我都唔玩白貓啦

你玩下doom同bio re1-2先講

唉 過檔老任人工加得咁少

搵金獅幫手坦住先

即刻執左佢好過

仲可以繼續cup水
估下下禮拜邊個又進貢俾馬場打官司

說好的チャレンジクエスト呢

會盡快更新

G持c社打柒老任

g持到最後

希望拎到1000日把素劍

醉曖白貓

GTR 地拖

屌
C社個代表律師個名係MARIO

800日果把用左 ?

放心,實拎到
要執都無咁快
不過真係不失為一個好消息咁姐

打定篇文差唔多

apple好似過左唔知幾多個月就唔俾退
依家退定好喎

好似3個月
但我課開Amazon
Diu

仲有小智

拎石嗰時唔小心斷咗

amazon就當g持阿鳩生返個健健康康既bb算啦

突然覺得白貓好好玩

我唔想搵新驚玩

搵唔到隻可以取代到白貓

我好似差唔多就黎年幾兩年無課啦

睇下有重大理由既話佢俾唔俾退囉

根據天堂m經驗sd信去美國apple客服比較易退 當然要寫英文

明明大家之前成日叫人執
而加真係要執啦

我都玩左成12xx日啦

Mario律師

六爺琴日話同白貓同生共死
當日下午就面臨執笠危機

玩邊隻死邊隻

幾時轉玩pad

茶熊2016得98%
搵極都搵唔到最後1關係邊
有冇人話我G

搵真啲

搵左好多次

我話同牙鳩ja

白貓快執，等我唔洗再課

唔該你反省下

白貓rip

石板出左超過一年, 個介面都仲未有改善
要升級一塊石板, 要首先是但搵個角色, 裝塊板落佢度, 先升到級, 好on9

呢樣都好吊
1,2個活動先得一塊要升

失敗就係失敗架啦
就算10個活動先得1塊石板要升 佢個介面都係有問題

塊兩格板仲未有角升到

請珍惜白貓
利申 agger

看 瑪莉奧為情人 白貓都去擋

你中好野中到而家?

但係而家C社用MARIO擋老任

馬大大真係捉緊一盤好大既棋

iOS降級記得冇得用返新backup

我亦淪落到 遊戲 都玩不起

看 我兩臂這樣忙 打（白貓）得天也光
但部電話不懂講晚安

趁白貓未執推埋個正月島NM先

放心 推完都未執

也許我 將眼淚跌落到任天堂
我們 終於得救

姓馬既都無好下場

局長阿

有生之年希望見到13島

3島 NM

好野 垃圾game快執

選拔神解

唔知執笠pool會出咩角

課金抽執笠pool 是否不智?

好想知班日本課長仲會唔會課金

雖然白貓變到好垃圾 只係簡中入去撚兩下
但如果真係執嘅 真係會有d唔捨得
始終岩岩開服已經有開始玩 果時真係無一隻game比得起白貓 仲要真人體力制 想幾時玩都得

唔捨得白貓執

佢地根本唔會考慮會還是唔會
係果d無錢扮大袋先會左度右度然後比一個理由自己

黑騎

而家都冇乜無體力 下下想用回體食你石

係 唔知幾時開始乜game都行體力制 到我岩岩玩白貓玩完頭幾場之後就係咁搵佢行體係邊 知佢行真人體力制我真係覺得白貓係清泉黎
果陣課都真係課得條氣好順

隻Game冇錯
千錯萬錯都係營運既錯 都係執左佢算啦

後期8% 四星先玩白貓
白貓都算佛心公司
突石係咪都係白貓開始先?

真心問
除左飲奶粉點先增到肥

可唔可以重新營運過一隻新嘅白貓

飲drink

體力制係防止勁肝既人贏曬冇肝既人
白貓你再肝
不如抽隻新角好過
所以咪冇體力

24小時不停食

咩黎 太難飲我怕飲唔落
利申一日一包麥提沙

寶劍戀開始未

點食牙

體力制係呃石多d
例如一條體得100
有d特殊關卡限時1日 但打一場扣60

突石又係一個佛心系統黎 人地d game永遠講緊要抽中同一隻角先可以突 白貓就只要係相同四星都可以突
我果時第一次發現嘅時候又係覺得好震驚

體力根本擺明係呃石機制 點會係防止人肝

歡迎加入做第三者

1來係
2來有體力制刷關多數有 有用好多既報酬
換轉白貓=打50場有素劍咁

無課金玩白貓轉玩其他適應唔到
雖然白貓派石無以前咁多但肯儲石真係

全世界最坑既體力制應該係天堂m

今日咩日子
竟然有人吹奏白貓

關體力制咩事 肝係計時間唔係計錢

呢個真 果陣玩完早期嘅白貓 再玩其他驚真係玩兩下就會刪 d驚玩法又隻隻一樣 儲卡或者回合制 又小石送 又有體力制

食宵夜
食薯片飲可樂

有
都唔得

你係咪睇錯野呀
有人課金比老任打7c社喎

驚之將死其言也善

突然大吹奏白貓
啲人仲要生面口
迴光反照

平時呢個post太毒 廢事入黎姐

唔係吹奏嘅 只係見依家變到咁 仲要有機會下架
諗番起以前都係叫一隻好驚 有d感觸姐 話晒都3年幾 真係無一隻驚keep住咁耐無del

隻驚冇錯 係屍社辣殺姐

試下每晚宵夜杯面可樂
如果咁都唔肥既話你應該唔係人類黎

而家d game死都要你抽同一隻嚟突

玩突石嚟突破根本係良心

其實都係最早期玩家 不過一路都係做cdrom多
見都就快收皮 咪出黎叫兩句春

有d人真係食極都唔肥

之前晚晚都差不多都冇肥到

但係巴哈仔之前仲開post係咁屌

千幾日你都咪話冇感情既講真

希望佢學road to dragon咁 off左ser都仲入到驚睇返堆角

同類人
#me too

完全唔撚做運動

當我以為冬天都唔郁會肥既時候 一上磅
又係咁

冇做好耐

係一直所有game都係要同一隻先可以突
所以果陣第一次見到突石真係真心打左個突

打算同定每隻角色自拍

因為突左都加得唔係幾多野
人地驚一隻top角企成年
白貓

我老細仲話我條腰瘦左添
明明唔郁又成日食宵夜
咁多年黎可以破105磅得以前一餐四包營多同大肚

更加唔關事啦大佬
堆嘢限唔限體都可以照送㗎啦

白貓post返生了 多左咁多人討論

龍女企幾年

依家好似啲追悼會咁，搵啲前玩家出嚟講吓白猫嘅生平

永遠懷念白猫

完全同意你 話就話成日屌隻驚辣殺
但係咁多年 執嘅真係會唔捨得
諗番起果時岩岩出d限角抽到真係好撚興奮 無依家出得咁密咁無感覺
我最有印象係小夏ver.1 果陣臨完限最後一刻俾我抽到 係屋企興奮到鳩叫左5分鐘

當年PAD直頭唔存在突破 一齊過檔G持大介寶寶

但係有時癮起瘋狂玩/ 協 你同我講冇體 幾撚冇癮

無體力制有優點既

不如你試下白貓刷普通關報酬同0 差唔多
人地Pad刷王會出卡
你覺得Pad如果唔洗體力合唔合理

嗰時賣左無限隻限先出mp 嬲能到我

去到天鵝變之後開始冇晒feel

幾年都好吹
我舉個例 FGO梅林長期隊員
你龍女真係長用成年？
人地突/寶滿用好耐
白貓用到2個月已經叫捱得
咁出法好意思叫人自己突自己

以前online game都日刷夜刷 咁先過癮
體力制我覺得係除左唔想你成日玩 另外就係石頭回收

但係轉珠game唔岩口味覺得好悶 果時都有玩 玩左半年就del左鳥

咁即係關咩事
遊戲設定唔會決定報酬 營運先至會

但龍女有2年都係top 10

認真討論
認真推post

我刀覺

唔洗咁認真

同埋講成本同良心

pad ms 畫下圖加特效

白貓又2d又配音又3d又故事

屌 做咩係咁吹奏

釘宮企到茶4

其實講到尾 我真心覺得手機驚黎講白貓個模式 設定一定唔會差 係我玩過最鍾意 但個營運就真係on9嘅

講左咁耐都係得龍女
仲要大部分咪又係用兩用入返倉
問心 白貓一隻角壽命咁短 出突要自己突自己
合理咩

唔好再吹啦 panipani嗰次你吹完就奶野呀

呢個根本優點黎 以前試過玩體力制既驚
起身差1,2體 等又唔係唔等又唔係

捱到就係

因為唔係吹奏 其實真係事實黎

你問心
講唔講得出白貓營運好

黎緊出剋打屬

其實我一直等緊綠川光
但唔知仲有無機會

所以一直都係講緊驚設定好營運差

而家果堆top10咪企到最後

鳩兄都歸位

事實係 你見我成日試新野
唔係因為我戇鳩乜垃圾都玩
係我想搵一隻可以比我用心去玩多過白貓 但到而家都搵唔到 除左pad貪佢入game快 入去拎石先login長過白貓

結論都係我on9

好過 宜家唔好

食花生

白貓個system一流營運九流

迴光反照

宜家真係玩唔返pad 拎石都懶

唔好講咁多開返個追悼會先

中川幾時會再合作？
等緊神解

反正都執，開晒全角色人玩啦

獅3神解埋先

我正正講緊有體力既game設定上就唔係比你無限體力打
一咁做 首先升角升裝=無限素材
玩家發展太快會令營運要狂出新角新裝
咪會失平衡 數字膨脹
有d game仲限你補體次數
發展太快對大部分玩家同營運都冇好處

講緊體力制又講乜鳩白貓營運

呢度得龍珠白貓pad係接近日日開
但係玩既直頭得白貓
仲未計iPad LL IM音驚

執笠仲合咩作

屌 你講中晒我心聲
下停試新野就係想搵驚取代左白貓唔使玩佢 但係點知搵到依家 搵到連手機驚都唔想玩了 得番白貓係電話得閒撚兩下

冇體力既game咪用資源限你（艦女人個堆）
總之比你任打係手機驚就會好似白貓咁要狂出野

個故啱啱先入高潮 出埋結局先得唔得

巴打 好撚誇張喎你

咁快執 屌我仲未re島

艦B囉

龍珠點日日開
真係玩唔落手 膨脹仲快過白貓 但係用既石多幾十倍

淨係隻隻登入都好唔得閒

拎石

我放假計過 開晒撚兩撚都兩三個鐘

PAD第一水喇叭 刷一個鐘得一粒
隻game限唔限體 你同我一日都係得廿四個鐘
你自己唸吓體力同素材個關係仲成唔成立

仲要抽齊隊先玩到

del左好多喇 SE出果d垃圾執晒咋

你有幾多隻驚

睇黎今次白貓真係難逃一死 大家都返黎開追悼會

玩白貓都係傲嬌黎

抽人系統只可以評價算係咁
早期糞機率
就算而家機率高左佢一大堆限角入pool 個保底制度都係未夠完善

我見過角色突破驚最良心既係黑騎士與白魔王
係要中同一隻角先突破到，但突滿既角色唔會再抽到，你會見到個上限
而且唔抽人用隻角用得多都會提升熟練度，熟練度去到一定程度=突破
當然隻驚有其他失敗既地方就係

講遊戲性，去到角色一隻輸出自補都包辦哂自己一個清協既時候都無需講咩遊戲性...不過係隻作業驚

要講值得欣賞既係人設
角色有自己既故事，有全程配音
有幾個劇本係寫得唔錯

由南瓜法果期開始玩中途棄過又回坑
越玩越無心
今次可能唔駛自己棄

痴撚線 邊到有咁多時間玩咁多驚 睇到你張圖真係輕輕哇左聲

硬係覺得最尾係賠錢就算

冇數 以前兩頁 而家一頁算好

所以咪得返白貓真係玩

你有3個資料夾係塞滿驚 一隻隻放晒出黎點止兩頁啊

開發 白貓2 未

就係未放都兩頁

記憶憧憬咁良心都唔玩

聽講老人家果頭近啲仔女就唔知點解會返晒黎

神魔果邊有冇人抄隻灰狗出黎頂住先

講抄問左QQ未

講抄 中國野唔告返你原版轉頭都偷笑

買左張電腦飛
對上幾次都係一個字都唔中 今次益下你地
6 8 14 16 25 26 37 38 39 41 43 45

12個數字幾錢

你中左益我地就夠

仆街 有個字同你相同

通常中都係人手揀

電腦飛呀 一次過打出黎姐

中左我仲同你玩白貓上連登?
我走去攬女鋸和牛啦

3獎都幾皮呀

唔用鐵板上條女會詐形架喎

玩白貓係貪佢夠打得夠爽 真係啪啪聲 d 錢又鈴鈴聲係咁跌
雖然d任 係一路刷一路屌

Ja架

特別係有走住黎屌之後

イベントごとに描いてきたホワイトボードイラストですが、お正月イベントでスペースが埋まっちゃったので、消す前に記念撮影しました(◍•ᴗ•◍) おすそ分けだにゃฅ(●´ω｀●)ฅ 次回のイベントから、また新しくどんどん埋めていきます☆

官方執柒前懷念過去活動

下巴Ex 平常今年一定倒 現在到處看都是白貓清流 患難見傲嬌大家都傲嬌 這個訴訟案在某種意義上挺值的

jerol0602 能鬧也只能鬧在白貓相關論壇，遊戲中他們大概就連200隻角色都沒有吧（笑

好似係得d無課金人士帶頭罵

來懷念過去 來忘掉錯對

咁多熟悉嘅面口上水

一定執？

最好玩一定係獅2 果陣玩到停唔到手

追悼會

睇張圖，就諗起佐倉2.0同萬聖節斧我都咪抽返黎

未判 中間大把可能性

永遠懷念白猫

渣ga

醉曖龍女

希望吉人天相啦

講緊個島

有金獅吸怪同坦
幾隻唔同既輸出角，加埋月見輔助
真正4人協力

屌 冇月見1.0呀

溫泉島都好玩

月見1.0 果時中到又係好撚開心 同果時個女朋友一齊玩 佢抽唔到我抽到 之後嬲鳩我
白貓都真係好多回憶 唔想佢執 呢句係真心嘅

又有月見又有女 正仆街

正式宣佈 真白貓玩家歸位

係度晒女

唔係啊 係見到有人講月見1.0諗起 同埋都已成過去

四隻畫沙都冇一隻月見

做乜咁唔想要我

Same 呢隻係第一隻抽到我崩潰既角

咁10500係第幾隻

chok想要都無佢份

玩白貓最懷念都係抽正月黑騎個陣

一早課定等爆死 點知頭3抽中當場叫左出黎 之後小號又中多次

4
第一隻月見
第二隻花槍
第三隻魔王1.0

都就再見
可唔可以搵人公開無限re島大法

我識過 都係唔肥

任re架喎

中過月見法 月見龍 成隻驚隻鍾意嘅角色

多謝大家一直係白貓路上既陪伴

果陣all in冇鵝
隻金狼就比人踩到落地底
用都唔敢用驚比人笑
雙重打擊
由果陣開始hea玩

嗰陣250中鵝 150中埋專

另一樣突然諗起係岩岩出咒武果陣 無角用 打唔贏 係咁周圍求大腿 又望住就快夠鐘

屌有女

好在次次想追愛角都好快中
唔洗咁多個10500

Never lucky 仲未re島

首抽係夏劍第2個10連中埋限苦

跑未呀仆街

全盛時期應該係

獅2>溫泉>正月金雞>固力果>茶2
堆pool直落咁出

角色多得黎又隻隻整得有心機

全盛時期真係晚晚打協打幾個鐘打同一關都唔厭

固力果抽左三千幾石

白貓真係玩完
開緊追悼會

c社打勝仗即跑

1212隻腳呀

扑街啦你

白貓可否不會執 伴我手機

佢係你老襟咩 屌

襯佢未執推埋啲島先

白貓係我老襟

而家先知今晚六合彩開1億

約定經紀聽朝睇樓

我的天
好凍牙

你已經係海之戀業主啦

仲未re島
唔好執住啊

茶熊RE左 剩係打到2島

仲未死喎
大家咁快回憶
等真係確定左入棺材果日我私人買2支香濱出黎俾大家賀賀佢啦

留個雜物房ok?

見到有人話打官司期間要停ser
堅唔堅呀

轉個頭返嚟推咗10頁
做咩事

流

再嘈, 今晚爆post都得呀

開火未

不了

咁都好d

啱啱先玩返就要執了

仲未等到凱旋俾我抽返緹娜就要執

可能打完官司之前已經執左啦

Yesyes以前晚晚同dvd hea 協幾個鐘

點解？
股票狂跌？

齊齊開盤 估下邊兩隻入替限定係執笠限
嗰陣成日話SH到執笠限先抽一定最勁

係6隻喎

馬場同$#

邊個係啲毒撚主場晒女

講乜執笠限定 開個凱旋俾你就有份

馬場:下禮拜又有人幫我俾訴訟費
繼續出限搵真銀

最後係白貓有得抽Mario
打和

啱啊
黎返個白x任合作活動
大家打個和

SUPER

仲super
講個個都就黎收皮

俾人metoo緊

收咩皮
肥姐果D都係公開既秘密啦

最好就拉哂以前啲影壇黑社會落水

扯皮條同親身上 差好遠喎...

幾時拉人

男主秒鳩Mario

白貓信心危機
我驚課長未必唔會再重課

CHOK而家震哂
最支持嘅C社同最愛嘅老任竟然反目

影響唔到最重個班
但實影響到中下個班

手心手背都係肉

最後判C社全線game 未來一年都要陸續出任天堂合作限定
winwin

白貓執左就冇其他驚代替到

請珍惜白貓餘下時光

裝緊白網了

白網都執埋呢

黑貓

黑狗project

係時間學定日文了

背定百科全書就真

俾啲日本仔體育題屈爆咗就冇玩
出親體育都問野球

我識野球 拳

原來你係小蝦米

啱啱無聊屎忽痕上去睇吓

RIP\|/

如果真係執 會唔會最後一星期開放全角色全武器玩呢 俾大家了個心願

我都有玩

睇返唔止白貓
白網 龍P都係寫到明有用緊PUNICON
咁啱都係CHOK玩緊嗰堆

中左

今次真係一鋪清袋

告得入c社真係執得

嬴唔到最多咪執

錢已袋

龍P係邊隻？

1個字
二百萬條友慘

代言人：六爺 chok

男主把大劍硬定係水喉佬隻腳夠堅呢

你果堆字中邊隻

邊有最愛老任 今日玩緊ps4

43

聽朝約左囡囡上禮頓山睇樓

原來你做地產

唔比買左

還翻部機比你表弟啦

chok玩左好耐下

Chok：憑我自己實力借返黎架

batman telltale幾有趣

有冇人知 如果被告判處終身監禁 咁被告既資產同物業係咪全部都會被法院沒收

喊緊
好唔捨得白貓

7000萬點洗好

半注中

拎完錢就買機票移民
有無邊個國家推薦

中國

唔夠救白貓喎清 拎7000萬去博下期8000萬啦

到底咩人先會買半注

佢買多注 又或者覆式多1個字 寧願中既機率大d 有咩問題?

好多人係咁啦 本就限左係咁多 想買多幾個number咪半注咁買

hamjor

嘩diu d回憶出曬黎

冇玩一排
男女豬身世解左未？
果個係前世定純粹2個冇晒記憶？
隻貓又咩來頭？

請密切留意白貓2

到而家都未講 ？
我見之前出左隻前世男女主抽

光王(女主)同闇王子(男主)喺大崩壞之後就沉睡到 1島故事開始
喺11島佢地都記得返哂以前嘅事
根據0島 隻貓似係始祖符文嘅化身

大崩壞係咩黎

執笠

闇王向光國進攻
光王頂唔順就整爆粒始祖符文 引發大崩壞全世界一獲熟

你班仆街仔
得返幻清重有心機解話

白貓2準備出卡牌對戰

喺白貓執之前我想睇埋主線結局先

0島真心高汁，要推廣動畫化
隔離驚一早出左動畫白貓一集ova都出唔到

空島伊甸園計劃

食懵你啦
但反正十隻有九隻都做都成pat屎咁 求撚其啦

依家個主線好似就係準備大執粒

男豬係進攻果陣愛上女豬？
咁佢地有返記憶之後咪好尷尬

真結局：
男主輸左俾闇王 女主俾人NTR 白貓俾人煮左做貓肉刺身

完

六爺好呢味

既然都悲劇,不如兩個攬埋隻貓一齊同世界毀滅

好過連機會都無
就快執，白貓劇情同人設仲可以用黎做其他野

快則一個月,慢則下次財報
課金量勁跌就緊
到時馬場d營運方針會點變呢

進攻之前佢地兩個就見過面
月下談心

冇睇,最後唔係女豬插死男豬定乜鬼咩

佢地有冇變返cp?
我見佢地冇記憶果陣冇路

其實我覺得佢地兩個嗰之間種情 唔係愛情我都唔多識表達

邊有咁嘅事

洗首抽果陣又話黑貓愛上白貓

0島真係唔覺佢地有愛情

印像中男主同夏魂先係一對

係雷恩

個結局係
女主終於醒左 原來發左一個好長既夢

雷恩最近同星矢組CP

C社今次真係大撚鑊

老任出Mario 網球

未動畫化就搞到咁

都話白網龍p都有punicon
你走唔甩架喇

怕甚麼
白網好多人玩
實頂得住

即刻課白網抽埋真扎先，驚出唔切凱旋

不如c社蝕底啲
執咗白網 幫任記出個媽網
搏任天堂退返個起訴

是但啦

算數啦

其實幾時執？
已經準備好打後期期抽齊pool
希望幫到c社

吓，瑪網就預左架啦
Mario tennis由N64年代已經有架啦
N64 GBC GC GBA Wii 3DS WiiU
代代任系機都會出，Switch點會無喎

好彩係執之前賣咗個帳
係小丑槍時代開始玩
記得係第一批4星，刷女劍刷到傻最後迫住小丑槍開

Gun

賣左幾$

C社輸左 真係可以成間公司執左佢

得番隻黑貓做番間細廠,腳踏實地唔好再搞vr應該都有2餐飯食下

靠隻Tsum tsum land應該都仲有啖飯食下

我講撞啱呢個時期姐

vr連sony搞搞下都收左爐唔再搞
其實真係一個坑黎

vr未夠成熟姐

market 接受程度未夠
件vr 又重又多線 又唔夠高清 多數gamelay 又淺
不過嚟緊好多大廠都參加搞vr
htc 好似都出隻wireless vr 應該好玩嘅

玩VR 電腦要好勁先得 一般人點玩

又係走得太前,過多幾年再搞就差唔多
sony睇怕都係了解到呢度先停左手唔再搞住
依家買左sony vr既得返睇av呢個功能

等研發多幾年,睇下可唔可以輕量化到,輕量化到先真係吸引到人
依家又大舊又重又多線真係幾惡搞

牙chok我地有份拎1千

真係有咩

出面d六合彩post就好似港女睇世界盃咁
不停問慳10蚊買半注條友而家心情點
究竟買半注既人係咩心態
其實問都唔緊要
仲要開個新post話比人知自己幾on9

似fake

等收pm啦

lihkg邊有

鳩up下
咪入去當玩下
邊個會信真係有

我係忠實擁躉黎架，當年茶熊月見我re 島+貨到中先收手

岩岩訓醒 白貓執柒左未

執左啦dad

好凍

Dad

darksouls1 remasters
射左

七百幾
我無課過

邊度放?

白貓牙

希望今年執到
唔想又講

回光返照期已過 正式執笠了

無得用外掛 老羞成怒

等睇牙鳩跳船去任地獄

十卜清

G持 想玩mario project好耐

男主角MARIO
女主角綠MARIO

想寫輓聯比白貓

大e生

而家諗諗吓
其實會唔會茶3已經係執笠限
所以天娜BBG先咁勁

布歐又勝

為左挽回信心
下禮拜隻限會隨便就打到1億

請好好珍惜白貓

明星會

繼續每日射十場日任
用行動黎聲援

課咗7位數g持C社

44億

尋晚當條女真札咁屌

如果告得成其他game點 c社其他game會點

仲有黑貓頂住

唔改咪順序告
得罪方丈就梗

其實咁樣告得 仲有冇方法可以拆到彈

原來巴龍道場知咩卷同禮物關一樣
家下先發現

專利個位就冇得講,睇個官點睇
但就算判輸你估老任唔上訴同佢玩夠唔知幾多年
白貓要翻生就要刪左個操作波波,先可以再上架

老任可能會捉住C社一開波用獨家原創系統呢點黎宣傳白貓
但分析過有老任自己既專利係度
咁樣黎告,咁就有D難搞

白貓2

其實依家已經輸左一半,打官司要錢,兩邊銀根差咁遠,同你拖住黎打都拖爆你D股價
搵人三不五時放D不利消息出黎,真係嬴到都元氣大傷

其實如果佢一開始無多口講獨家其實係咪唔會有事呢

如果佢一開始冇咁柒可能而家夠錢打老任

佢係咪都要同老任打
老任舊年和解條件肯定有開放PUNICON俾大家用
但咁做同叫佢自己自殺無分別

其實依家個所謂專登係咪野技術黎? 唔係好多game都係咁用手指去拉個角色行架咩

類似就有既,但無一隻整到好似c社粒PUNICON咁流暢

係個mon是但禁一點,拉去其他方向移動,即係由原點拉後幾多mm就點點點?
但後者句野好似話係任記告c社之前先加落去
之前比其他遊戲用,只係唔告
差在個專利都好耐之前,係咪連家下手機都套用到姐

PUNICON 係一個掣可以完全操控晒成隻角色
同埋touch畫面邊到都得

執左

以馬場既性格
係度諗緊點樣撈埋個尾水著草啦

白貓可否不要執 伴我課金

留守到最後

有限抽未 好悶

岩岩終於打完性誕樹

仲未有情報
利申: 諗住課到佢執

咁既形勢, 要1日一限pool啦仲等

只要有心 每日都有限pool

有無人今日係m記食$10個麥旋風

點解佢比我杯野係無搞過嘅

我可以同大家講下期兩隻限會係top1

咁可以pass

俾得嗰10蚊仲咁多gee gut

要搞d乜

神

下期兩隻明星會

明星會唔當佢係限

ALL IN‼️

打唔打到44億

隻狗又爭po

唔怪得

訓左 佢寫左道歉信未

你話it狗？

yup

真係逐個負皮

撚下狗 仲係床

有冇lin?

【一月新番】 爆肝工程師的異世界狂想曲 討論區

d reply全部

bayonetta要買限定版！

f g

咩黎

you g

辭咗職

switch game

Rich

一月冇驚買 個budget去左二月

本日1月12日16時に発表を予定していました「白猫年末ニャンボキャンペーン」の当選発表につきまして、応募多数のため抽選にお時間を頂いております。当選発表は2018年1月15日16:00以降を予定しております。誠に申し訳ございませんが、なにとぞよろしくお願いいたします。

原來之前派錢個活動要delay
係唔係依家要將d錢拎去放落果44億度

molamola

係就delay到下年啦清

RJ爺

笑撚4

開始打官司燒緊錢果時仲有錢留到下年?

#係咪嬲到連jojo個post都入去逐個留言負皮

水屬角咁廢點打300隻啊

月見劍

好難hea打 好鬼煩

後面d怪好厚血 2技全中都唔死
我最多打到200幾

洋梨弓

yo

chok 邊度有得down博人傳

動漫花園?

無最新果集

我用千尋app睇

sor 記錯左 尋晚係度睇

上網睇算啦 點解要dl

飛機上網好貴

小小錢都比唔起坐咩飛機

我成日比 但唔代表佢唔貴

個網入唔到

成煲米倒瀉左 黑到
ever bucky

都冇可能打到300隻既

支持白貓

有冇翻譯

請安心課金助養馬場

唔撚會執柒
前提係告唔入

白貓Project絕對不會終止服務

已課20pack以示支持

好應該送返每人44億粒石黎感謝玩家支持啦

過多幾次月再睇番呢張公告

跟‼️
絕不向惡勢力低頭

危急關頭唔課金仲喺到R石

sor lor

到時應該課左80pack

你係認既話就一早和解唔會搞到比人告啦

d改篇動畫post真係好煩
硬係好多人走出黎劇透

POP TEAM EPIC post冇劇透
真清泉

第一日上兩登咩
無睇原作根本唔洗入改篇動畫post

今日好黑

即係平時唔黑

起碼做到出判決為止
即係冇講過
如果告到你白貓 一樣告得埋白網龍P
執硬

2016聖誕火車龍拎咒狂開2技就得
佢有擊殺回SP被動技

今日特別黑

其實主要係感謝大家應援

雷屬用咩打300隻

全部屬都用釘宮

好啦見佢咁客氣 撳多兩PACK

話唔定$ony順便食屎社
PSVR 白猫

其實vr白貓好似好耐之前已經講過
好似係

局長唔要一粒冠

我知
家下可以食著個勢

sorry 頭先趕住去信和買itunes卡 未得閒玩白貓

而家有時間都入石 仲打冠

幫手入未

而手得一對

ok 我比錢搵人再入

有咩 ,頭先我去信和買itunes卡,間間都同我講冇貨

遲咗喇清 南豐我都掃哂 你睇吓邊個場仲有

咁我返樓下OK入落支付宝算

係咪要認證先可以入多過3000
想再入錢

十卜c社 告番老任轉頭

頭先打左電話比我秘書
幫手入左30p

怪彈我得罪你老母咩
連出四隻 廢五星比我
抵我玩登入mode

你地真係誇張 白貓點會執 c社先會執炸嘛

今日有嘢好抽咩

十卜

我每日都會抽

水瀨又勝

中唔到能登

岩岩一抽

課埋MS嘅話聽日要去食物銀行了

Me日日都去

比佢凱旋引左去抽

嗰啲全部神化/進化角嚟
用唔到 信念POOL

唔通庭都未上，就出公告同你講，丫係呀我地準備執柒架啦，不過都會繼續出入替俾你課金既咁咩

回鍋玩家想問下 禮物盒見到d 5星金錘仔 有咩用？

同埋夢唔知咩劍 又有咩用 好似素才劍 但係藍色的

打唔到300体呀

終於打完3關300體

藍色素劍係有期限嘅素劍

最尾個關打左3次先搞得掂

搬蛋個關易到傻

火>剎那
水>梨弓/月見劍
雷>臭g法

寶寶又齊

其實而家瘋狂課金先係最抵
課完又可以搏佢refund
冇得輸

Ok即課

齊隊

水用火車龍都唔錯

無

人魚斧

好彩有

講夠未呀 全撚部都會盡快抽到呀 你老母

都就執
仲未送過限定

期期都送
你收唔到？

以前嗰啲你齊咩

唔記得左收 過左期姐

打個電話10500即刻送到

齊‼️

屌你菊花

執笠前想試下投票中期角

齊隊‼️‼️
岩先打完真係1take搞掂😋

g持白貓

支持白貓執

冇啦

回光反照期已完 大家可以散水了

火車龍輕鬆300隻

岩岩睇巴哈
先記得尋日原來有放kc入隊
唔怪得咁易打

(應該唔放都易打)

早晨

布歐叔

啲套又用晒

屌女屌到用曬

我接受唔用套, 快點強姦我

聖誕樹果D乜乜之道有幾多回架

每個打兩次

巧

一盒廿四個 一個月用晒

執前LM

槍職由花花打後被虐到而家
下隻仲唔係槍TOP0入替

仲有下隻

2月先開始告 應該仲有一兩次水手掠

執笠未

準備緊

由固力果限槍之後就一沈不起

金獅勁

告緊可以照更新 仲有排玩

地拖又勝

#任天堂不能原諒

Del左白貓大半年都要入返黎同佢慶祝收皮

過左大半年 你仲係嘉士居道天橋塞緊車？

日日都塞車
同黨鐵日日壞一樣

白貓剩餘IT狗人數

仲有8日

齊

有咁多

個名星會同正月隔左成20日先出

咪又係hea時間用

睇多兩轉就知佢係咪要慳錢打官司所以減產

黎緊係咪出真·執笠限

仲有8日執笠

Molamola

如果告得入
就算唔洗執都要成個操作系統砍掉重練

歹徒又勝

姐係今個月冇入代替, 得明星周年"限"

執笠限定

以前咪話葡萄韓伏有技制禁
就快有啦

正

白貓要執了 開始減產了
molamola

又搞GAY

最多咪改個系統,打橫用十字圈控人,按制出技

不過c社it狗有冇能力大改

擔心白貓宣洩下情勢
畢竟尋日先課左20pack
今次血本無歸

有無巴打知道正月島7-1點過

要塗顏色果關

直接行去終點

馬場又多幾千蚊打官司

燒晒啲錢執之前會盡快改系統

抄番韓版過黎咪係囉

我究竟得罪fgo d乜
3pc最大 都未見到斯卡哈
剩係得六張五星正月禮 玩撚完

有冇歪邊隻 ?

任天堂「それ私のよ、返してくれる？」

真係好有創意

咁快抽完黑貞抽csor

隻隻驚都想衝年終獎金

太陽神

近排見到新聞諗住玩返
玩返個ac抽左轉20抽
抽完即刻刪game

SFM Skit | When you mess with Nintendo | 任天堂とコロプラ

公告

有冇白武士打救白貓

呢獲得焗腸先救到馬場

差啲搵唔返個post
求add入谷

巨頭谷係你話入就俾架咩

企鵝

入谷有咩用

冇資格參加天神眾
畀我入面做小二okay?

貨左3千幾yen 落白貓周邊支持

不過係中古品，連cafe 都冇去到

可以跟will子學食女

以後冇白貓post,得番前白貓同好谷

仲有無人玩比老任告個隻白貓project #1

因貓

直接去CONSOLE出GAME

開定 仲有冇人記得當年玩嗰隻白貓#1

改用手制操作 再出係switch

唉,皇馬又豬

會員刻意重覆post又唔理

#9又黎

走出黎俾人撚

chok人引起我把火先

[RIP] husky: 怒った？

廷伸閱讀

佢好似唔係好反駁到chok咁
專登唔答chok啲野

咁快手

chok人引起我把火先 <-飲緊水睇到呢句真係差啲笑到我噴水

笑能到仆街

牙chok又食女又食杯麵又欺凌弱小
現充mk

隻vr走得太前蝕q曬d錢

真 請關懷弱智兒童

唉手痕射左500星都無粒
希望任天堂快啲告到c社執

快啲課金幫C社打嬴場官司啦

點夠mario打

估唔到我咁惹火咁sexy

不如你溝左井狗佢啦
可能你可以軟化到佢呢
諗諗佢

Hehe都唔緊要

我唔想死住,你地拎入去玩

chok井戀

本來想訓但係睇#個post就笑到停唔到

十成十係病嬌黎 諗起都驚

我一直以為佢同袁生一樣都係假膠

執完,可以去洗下# post

多謝 我諗住擺返入正常討論post

Very sweet

睇到唔捨得訓

白貓冇人理

不嬲冇

淪落到要靠恥笑隻狗黎推白貓post

都執啦

禾埃白貓

#metoo

Trigger套新野

原來已經五個鐘

[AN/IOS未出]單手向RPG 白貓project#1

櫻花開燦爛

官方把《白猫プロジェクト》這款遊戲定位為一款3D動作遊戲，並宣稱玩家只需有一隻手指就能輕鬆體驗遊戲。COLOPL開發了第一款在線網遊APP《クイズRPG 魔法使いと黒猫のウィズ》後運營已經有一年多的團隊，這次將再次發力，給大家帶來一款「王道RPG」。
可以4人一齊玩
宣傳影片

官方:
AN APK:
招待碼 C7UAGW5B4

14/7/2014 22:33

又點啊南叔

套pop team epic其實有冇解說文
好撚電波

矛人玩白貓

話晒你都係動物台公認三巨頭之一

三巨頭係咪腩哥 井九 chok

新手一問 點樣可以打呢幾樣野返黎？ 想抽英啊

??咩嚟

呢到日版黎

不過答下你,你唔課金可以唔洗理

#9 chok 我孫

唉唉叔

2026年先執

係時候轉台版了
老任會唔會告到過黎台灣?

chok係好多台既巨頭

課金先有個堆野？

日版執左台版仲可以繼續咩

香港九龍新界都無得避

有無白貓私服, 無得玩白貓唔想做人了

犯者必誅 實捉到你

唔認

屌 都幾年啦 次次問中果d又答唔到
扮盲果個真係我地咩

印象中係

加快執笠速度

9-2=6??

火+9=chok

仲有6日執柒

陸爺變拾爺打救屎社

請

名星會角total = 7
係咪諗住全名星會+兩隻出個獨立POOL

收到風 最尾兩隻係mira同大小姐

終於可以抽齊返明星會了

局長又勝

暫時齊咗

手機台,app 台巨頭

素劍聽日到期，正月有咩武抵換?

none

劍>雙>拳>槍法斧

e隻膠應該仲有命出

晚晚都係咁

今晚我都會咁

聽日星期一

聽日開sem 仲要係八半

我聽日開sem九點

好撚正

無錢開sem
聽朝又返地盤繼續被社會榨取

sf又勝

有得返學真好

不了 讀書唔好過返工好多

做野好啲

首先要睇係乜工

本身已經自覺唔多醒
返咗工一排覺得更加蠢

公平咩我就聽日翻工朋友就去10日北海道

日本凍到仆街喎

香港濕凍世界級喎 北海道呢啲亞熱帶地區濕濕碎啦

滑雪

上次夏天去富良野 夜晚廿度同香港8 9度差唔多

trigger套新野真係唔錯，已經有一排沒好動畫睇了

套野漫畫係矢吹畫添

射射茄子

屌

首抽刷唔刷到白銀騎士 克？

Darling in FranXX

今集pop子笑死

每次見到你哋講井9就想上白貓玩吓呀SA
點解佢會叫井9

收到風
勇者chok打緊boss

佢高登名用左井上久喜子好耐

井上喜久子

Dad=井

你咪boss囉

之後佢改咩惡魔曉美焰
咁dad咪搶到個名囉

咁個補習miss係咁dad定井9

咪dvd囉 都話好耐好耐之前井台主已經係叫井上喜久子 然後改名惡魔曉美焰
咁dvd 咪搶左個名囉
小圓11年既事 補習miss就成14年尾既事

背後咁多恩怨
咁呀SA點解叫井9

呀sa 邊個配音

蔡卓妍

井上麻里奈

自膠
應該係井狗以前用左井上麻里奈個名好耐

dllm 咁你上面講成堆乜撚黎

撈亂左姐

柒撚到
抵啦

好亂

越睇越唔明講緊咩

收皮啦

好耐無同人講過抵啦
即刻舒服曬

我仲以為係我記錯

係我記錯

就快1001
想搶嘅快手

拋書包

今次笑成世

橙

SOR

666666666爺

記錯名姐

你唔應該問,我唔應該答,咁咪乜事都冇

拿拿臨推爆佢冇人見到

賭神

請放post頭

下個post大家唔好copy呀

G持推爆佢

助攻